連續飲左兩日咖啡，去緊急症室

屌好撚肚痛呀

每日一杯呀？

利申: 一日四杯

你d尿係咪好有咖啡味？

真心問，手震未?

飲完果一兩督都會

關唔關咖啡事
asso果時日日狂啪四五杯齊啡都未死

係，好似直接屙返 d 咖啡咁

未，個人好撚累訓唔著
仲等緊醫生

唔係成日飲 但有時飲左一杯 去屙尿都好大陣咖啡味 但平時都飲好多水

我記得尿味有咖啡/酒味喺代表身體將多餘的酒精/咖啡因排出體內

睇錯左兩個月，兩日

生腎石未？

唔夠瞓飲仲衰 心會跳得好快 有冇巴打都係？

咖啡裏面嘅咖啡因係取決於咖啡豆浸泡係水嘅時間
所以即使飲四五杯但如果每杯都係咖啡機求期沖出黎可能咖啡因仲少過redblue